英皇數學Wilson Liu 退出補習界

真心覺得好可惜。Wilson Liu有好多小技巧做MC嘅時候真係有用，計數機programme直頭數埋比你邊個掣係第幾個bytes。仲有佢講嘢個tone好正，用叉飲湯、ABCD are concyclic、各位同學大家好我係Wilson Liu，全部都有聲有畫面

可惜英皇越做越細，佢就咁黯然離開補習界。

成日係佐敦見到佢

當年ex中四補佢補到中五 堂堂都去CE拎D
上過佢堂 其實係for 大眾 我都試過補佢 覺得拎唔到高grade

當年補佢
2009 CE maths 拎左條B

Koopa Dick Hui 坐大？

係咪呀 哼？

佢同蕭源玩埋一堆

我考dse個陣有用佢把間尺

唔怪得你變成依家咁樣

當年喺澳門賭場見到佢玩poker

佢條team 有個女導師幾好人
以前小學補過

係咪呀，嗯？

回憶呀仲有聲嘅仆街

佢mc係唔係真係叫你用間尺反射

跳跳虎定理

其實我估因為疫情問題
網上教學賺極好有限
咁咪不如唔做住
除咗燈塔之外kge古代都摺摺地

小明定理

你有冇袋呀 有冇 sub 呀

古代幾時執?

多謝佢

有少少掛住佢
live班補到佢知我乜水，但係得5*

差唔多無分校
老師仲少過kge
暑期同9月本來有一浸賺錢
而家封哂呢啲行業打亂部署
網上教學分餅 應該都分得唔多啦

佢好似係英皇出道先
而家又返去

數學好差補佢有C
我都有佢把間尺考試
見佢真人過年會派利是俾職員
佢女朋友幾靚

最記得有期封面係佢好多表情既樣
個時我第一次補佢 心諗條友咁自戀既

5-6年前補過佢佢都教得唔差啊，有少少可惜

Ar sir taste cheap
吖你又諗埋啲衰嘢啦

哦 條友喺高登時期畀人叫做 廢核

跳跳虎定理
(雖然依加完全唔記得)

應該賺到退休了

仲有Derek Liu 再加埋個老燒， 當年英皇嘅中英數吸金3劍俠

佢女朋友係邊個

條女，仔都幾歲大
早幾年係九龍灣見佢大住個肚

佢當年條team有個助教叫Michelle Tang我覺得仲教得好過佢
2V2L淨係想上個助教堂

8支 8枝半。。。

無補過數
ce拎A

關咩事英皇幾年前已經霉到一間分校得番一兩間房

Koopa太高深，保唔到本

真心屈機

用叉飲湯

分母 from母

依家仲補到習? 隔開得唔得?

現代係咪執撚哂

有幾多頂帽帽呀？

Koopa 拆plan拆到喪

以前啲大補習社補習老師，你都仲會幻想同佢做到朋友，而家真係全部都係交易，你俾錢佢比成績...

PChan已經算係未退休最肯同學生建立關係嘅老師

呢個比喻我到而家都經常用

現代好似仲有一間

呢幾年無啦啦比遵理玩晒

不過考生人數得返以前三份一 (CE + AL)，又有越來越多網上免費頻道 + JointUs，數學基本上係最難撈

仲未計連登數學精英

網頁寫仲有一間
但其實真係無人知執未

咩係skills?
MC唔識做都揀到個岩嘅答案
呢d咪skills

最衰dumb晒佢啲螢光筆

有冇巴打可以影返俾我睇,懷緬下

今日係海港城見到佢

係咪權骨高高，個人好瘦個位

N年前旺角上live，佢記得同學仔啲名，仲比學生落堂圍住問書

根本補習依行真係多鳩餘
早幾年大家好驚羊群心理就算

網上學咩科都好，針對性資源真係接近無限
補完，有幾多個真係溫到盡?
比錢買個心理既姐

佢搵螢光筆間計數機真心癲

鍾意dick hui多啲
都10年有多了⋯

啲女同學有冇sub曬啊？ I mean sub數啊 你哋笑咩？

呢一兩年尤其是DSE越來越成熟，好多人發覺自己操卷根本重要過補習

操熟paper + 唔識不斷問同學 & 日校老師 先係王道

我會考都係用佢既格仔尺

Dick hui返去同郭富城跳舞

當年佢未出名時有教埋physics
最記得係佢真人示範用計數機當鏡反射

唔識 有次見到咋係九龍灣

三個都補過
蕭源唔得
話時話Derek liu 去左邊？個時補佢都ok

咩黎 分享下

補數緊係搵敖研小龍
利申：打手

都好多年

補佢intensive攞左條A
d skills幫我穩條A

四圍角 石圍角

應該係
我唔知係唔係上面提嗰個Michelle
總之都做咗好多年
好幾年前去拎獎學金
重見到佢
不過佢跟咗咁多年 都應該搵到嘅

你試吓用叉飲湯咪知

佢唔係最勁果個 但佢對學生好好而且好肯幫學生
唔識問到識 年年新年live班都派利是
得閒又順路嘅話會同學生講話自己去邊度如果邊個有需要嘅可以坐佢車

你可以話佢得degree啲跳跳虎定理廢 解一條LQ可能要解1/3堂太慢 啲gag on9又唔好笑
但佢教書絕對係有熱誠

利申 中四開始補佢到DSE 之後M2都係補佢同助手Cyrus

有無人補過 Mia Wong

印埋做notes果度正

想知埋佢指緊做數學既咩情況姐

有間黃色時裝店好需要大家G持

則係太多steps 例如expansion或者做二次方程咁

明了我都好似補過佢一年但最後都退出左

因為古代收晒皮

以前現代 劉以睿都好好人

Phoebe?

好似係有左右兩把一藍一粉紅，拍埋一齊會出到佢個剪影樣

點解古代會搞到咁其實

5-6年前 都做好勁

補左咁多年 咩都賺夠啦

當提早退休

賺夠 專心湊仔

係
你提一提就有印象佢叫咩名

係 啱啱dse頭個幾年真係好多人衝去補 古代燈塔
一放學 銅鑼灣成條街 都係攞住notes嘅學生

佢教書真心勁 好多野唔洗夾硬計

做得好嘅都比人刮角
Pchan又去咗燈塔，ICT嗰個又去埋，本身ICT好似得一個人係大型補習社教
蕭源又冇得撈，佢同pchan最吸$嘅唔係度已經死得

唔通Kris Lau呢啲人可以撐住間公司咩

原來比人刮晒 pchan都走真係收得皮

Kris lau

當年淨係補佢intensive 呃到個5*
啲skills係有啲用

我記得簫源係咁笑鳩佢

koten叫佢核廢料

古代仲有咩人

補過koopa同佢，2個層次

睇過佢以前一條宣傳短片
話得兩類人要補佢
第一類係有lv4/5但想攞星
第二類係成績長期廢既人想短期內進步
睇完第一個感覺即係所有人都需要補佢

利申 冇補過佢

其實pchan都真係對啲學生幾好...

真係得返Dick Hui一個咋
佢同Calvin Sun都算有義氣，仲肯一齊幫手。依家佢哋都去埋kge幫拖

仲要佢咁撚多學生

想知kris lau最近點，今年又係5星星比率最高？

佢而家好似係小型補習社教

啱啱8掛 走上去 search下 成間古代真係冇晒人咁滯

仲好啦 小型個啲仲啱佢 雖然佢有啲長氣
但佢中文真係好好 同埋對學生好好
live慢慢答你點改作文

原來古代 Antonia 都冇做啦

佢以前同蕭源丘串真係好好笑 記得蕭源爆話Wilson liu 以前叫bill Liu 但係為咗形象改名

生 bb 應該會返嚟

去咗邊度

以前蕭源有個助手林威唔知比蕭源害到點呢而家 好鍾意佢好有心

Make Bb

去左生B

仲番古代
都唔知執未

Koopa啲方法太難
一唔小心分分鐘得不償失

最撚on9 佢啲live 係鳩hea 同聽佢曬命自己有幾勁 然後over run
好記得有次改左連堂overrun之後要追尾班車返屋企

但係時間上係live 最啱 焗住照補live

不過都講緊幾年前 唔知而家點

以前成日覺得佢好似麥包

佢仲有得撈要還神la，之前先比人吿

標尿

我記得佢中文名叫廖仲乾

真？
幾耐之前

睇過佢d notes 唔明DSE數教到咁複雜做咩

都搵夠做埋馬會會員啦

係呀係呀 你講起我先記得

當然

我記得佢有一次同笑波子合作 我comment 話搵個傻仔合作 俾佢block

當年koopa 岩岩教 佢真係會覆inbox 同靠佢Pure拎條A

佢對熟嗰啲會特別好 但就算係唔熟嗰啲佢都會好nice咁覆你

當年會考A maths補佢 係教得ok個喎
咁多年都搵夠啦

夾夾夾

佢講淫野都幾正
有一次話乜 做錯要打鑼油
之後補句 你地唔好特登做錯wo

啲女暗笑
都唔知係咪好興奮

Sam Chai都好有heart

有無人記得咩 跳跳虎定理

睇番咁多cm 個感覺番番去中學時代
好青春

佢住九龍站嫁

Miss him😭

直線ratio果個

仲有same尖theorem

咩意思

簡單啲講 即係要用正確嘅方法來做野

正等於你唔會用做LQ嘅方法去做MC

sub晒

今年仲玩緊

佢真係幾好架 我數學白痴 當年學校pretend 拎2 最後出黎有4

十幾年前補
係度話有年美國唔知咩大停電
之後果年出生率高左好多

身家都無十億都無八億

咩嚟？

唔記得

其實又錯唔晒
我maths長期炒
補佢起碼保到我ce有E
當年我同個朋友都係target E咁去補

真
俾佢補到收咗皮
同學校教嘅嘢一樣
半年轉走

咁有錢...

蕭源根本係古代主動送佢一程

個時競爭大呀嘛

補習係個補習老師將個範圍收窄比你

尤其數學，係要睇你明唔明，點教到你明方法都重要

本身個底差好心就去搵嗰啲一對一嘅私人補習啦
自己親身試過先會發現呢種1對100既真係冇撚用

CE 課程

果時仲教人入formula 落fx 3650 度輕易搵答案
（果時仲好多人用fx50)

A S T C 用黎教三角學我都好懷念

按返比例跳
Same 尖 同高
蝴蝶 仲記得

Antonia好似仲留

有教初中PHY

真 補過就知
利申：中六最高峰科科都有補

Pretend

有heart但勁易燥底 (唔夠訓同壓力大唔係籍口)
唔知而家有無改善

佢係澳門輸左八位數

當年（第3屆）補koopa 考完約佢食飯食咗2次
佢同個ta都勁好人 考衰咗都叫我地返去同佢傾可以點算好

不過認同聽書果下跟住佢咁講覺得好易
但返屋企冇即刻睇多次，隔咗幾日就記唔返

依家離地到仆街

咁sad...
我記得我之後個年落埋去麥當勞同人溫通頂勁正

唉... 好可惜 如果人少少咁比佢帶住，感覺會係一個好老師

08CE 補佢
當時佢真係CE 數應該係最top 當時都好多層樓揸手 上堂吹水講過平時最鍾意睇樓
Koopa岩岩先出道
夾夾夾夾夾 四心
小明定理跳跳虎定理真係受用一生
到而家仲記得

記得有條數係要搵point G
條友話搵point G係需要啲經驗

而家433333都隨時入到大學，仲使乜嘥咁多錢去補習

依家淨係識賺錢 每堂掛住吹水 夠鐘就準時落堂 瘋狂拆plan 一個course 14個課程regular仲要分plan a b total28個

你係咪掉轉咗個型號？

仲有好多淫gag好有印象
有一條MC 幅圖有好多點 A-H 咁上下
特登印漏個G
然後講G點係唔會咁易比你搵到

補咗兩個月無補，我黎係因為唔明數學，你仲同我搞到更複習

我記得我果陣好似都有拆，好似追星咁追啲堂😂好痴線 不過唔知依家拆得有幾癲

最有印象3D堂 堅正

不過大個發現，其實好既日校老師真心好偉大，點教人工都係咁，仲要做好多admin野，有心果啲見過瘋狂捉學生返理補堂，啲notes仲癲過補習社果啲

記得以前夜晚補佢會叫pizza之後三間房啲人一齊食 又話自己好鍾意Twins話搞抽獎一齊睇

佢新poster有齊英皇 現代 calvin sun個間嘅logo

嗰陣CE補 記得佢話簡單就是美 然後話個女同學好唔簡單
利申 補到A咗

果陣學概率就係靠佢
學校太撚垃圾教極都唔識

好懷念呀 但係時隔太耐 我已經唔記得晒啦
有冇人可以share多一次小明定理同跳跳虎⋯

記得陰部，陰影部分

搞個爛gag話人係semen頭，點知無明佢up乜😂

其實呢D補習老師未必教Band 5 既學生呱...

屌我都有印象

當年蕭源介紹Wilson Liu：“廖直標”

依本個封面我都有 係咪4定5年前

上過佢堂，成日講埋d on9爛gag同有味笑話，但又覺得好撚好笑

最記得佢話: 呢條數式得兩個同學先列到，一個姓彭，一個姓胡(應該讀過中史先明)

我呢本就16 Cap Star
之後Cyrus嘅M2 regular都有幾本用呢個封面

比起佢老友KO Ten
佢換得一兩次算長情

呢條題目真係好hot
大家摸下 仲熱㗎

呢個G點，摸下呢個G點

以前補課之後仲要補習真係幾眼瞓
有呢啲爛gag 幾醒神

我無讀中史但係成日睇歷史 即刻睇明 澎湖列島

屌 我都係16補就係依本

佢d爛gag我個時覺得佢一直係成日去屌女

同埋Wilson啲堂好足鐘
佢本身永遠唔會遲 遲咗幾多開始就遲幾多完
時不時都見佢成身汗跑返去上堂

反而見過對面課室比利遲咗半堂都仲未見人

然後有次上早堂 前一晚上regular佢話第二朝會喺利基地下間敍苑食早餐 話有興趣嘅同學可以一齊食
點知真係喺敍苑見到佢 仲請我食早餐

玩poker賺得多過正職啦

cyrus唔錯，補cyrus好過佢

梗係去補一補啲雞精班，然後攞A去英皇現代攞獎學金
當年冇諗過攞A，但好彩科科都去補下雞精，原來有得回返啲水

pchan係同啲尖子呀藍血人呀建立關係啫

想問costa 去咗邊

英皇三巨頭都補過，睇大家評論真係青春一去不回

點解而家補習界沒落？因為出生率低/ 變咗得一次公開試？

以前CE一年10萬個學生
宜家5萬都冇
同埋當年係新潮流就算本身勁底都可能想去見識下
佢已經食正最黃金個moment, 當年佢都係最熱門之一

宜家學生少, 競爭大
都冇乜邊幾個彈得出

諗番都覺得自己on9
特登同frd兩人同行報左精讀, 之後拎A可以番去拎獎金
結果淨係賺左百幾

受精卵示意圖

Cyrus有時太長氣 所以會上到釣魚特別夜晚7點去上M2
兩個都係屬於好好心機嘅 而且Wilson嘅notes後期係Cyrus落手最多 所以佢唔係冇料嘅
但Cyrus始終都係帶唔到自己人氣出來 通常淨係Cyrus嘅班都唔賣得

上cyrus live其實幾好，好鍾意見到佢
wilson就講嘢聽唔明 冇計

無補過習 Amath AL pure maths 都拎A

其實都真係大影響
以前一屆CE 成10萬人爭3萬幾預科位
AL 又3萬人考
而家DSE 一屆得5萬幾人考 又加多咗學位數量
而家真係18-21分都入到中遊個3間
仲要中小型補習崛起哂

追po追到好懷念

Cyrus冇跟schedule跟得咁死
佢會睇果班有冇咩特別需要 有嘅話會拎一啲淨係果班先會講嘅野
如果係小班教學果啲直頭會問我地有咩想操然後跟我地要求特製成份notes
所以其實我鐘意果時Wilson同Cyrus兩個輪住教九龍灣同旺角 因為跟唔同人會學到唔同嘅嘢

exact7ly

收山

好撚記得條友成日上堂講engulf
然後就會話有人讀法文撈亂左個讀音讀 on gulf

我乜鳩都冇補都c la

我都係😎
賣左maths隻A俾wilson liu拎左好似500

成日講甜野

但你係咪衰咗英文

佢次次都遲到 次次都唔備課

佢係咪黃嫁？

呀sir taste屎 cheap
同學出黎除條褲之後著返去 有冇分別？

都十幾年前

補左2年，amath &math a左

屌
童年回憶

細個補過佢a-maths

因為有XY啊嗎 係咪啊 哼

以前好似麥包

屌

各位同學列好（式）未？

咁就已（以）識列啦

佢係未轉行教計數賭錢

以前講緊8萬人考DSE
依家得返4萬幾
市場已經細左一半
加上online learning
都係時候引退啦

利申補佢拎5*
條友真係幾盞鬼既

chur
唔一定攞硬
補習條數都唔只啦

講到佢講野咁好笑 後悔無補過佢

其實斤主好型，之前補過佢

same呀原來有人一撚樣咁醒 我嗰陣報個雞精course好似50蚊以內 上一粒鐘 變咗做佢學生 出到黎5**有500蚊獎金

*佢

男同學兩把藍色，女同學兩把粉紅色
然後大家可以交換，識下人
不過細個毒，唔夠膽

呢個真
老實講KO Ten 個樣望落雖然有啲邪氣
但佢啲skill好岩啲合格邊緣既人
靠佢啲skill我ue 補到合格（但我只係ce補佢，中六七補p chan 兩個學既野雙輔雙成）

唔做啦 好似去追夢

當年臨考DSE上左佢雞精班
擇左粒星 （唯一一粒）

細個補過佢數學

乜又係你呀ching
我以前DSE都有補劉Sir

次次睇live都見佢叫曬前面Jessica啊Marco啊一大堆人名

當年補過佢啲試堂，教你玩計數機啲小技巧係幾有用，不過冇補regular，最後得5*

我有fd真係俾佢叫名
Samuel

認同，似補底多

同我做完愛 比我搞大咗個肚

你都有補佢？但你補佢個時應該唔喺現代啦？
佢點身體健康？

佢有張紙抄晒坐前面啲人嘅名
以前比佢問過

唔識答會唔會好似kris lau咁指住你黎屌

呢條肥仔真係幾得 當年起d 垃圾band2 尾學校數學合格邊緣
補左佢唔記得半年定點都考到5
佢真係無呃鳩你你真係唔洗識都可以答岩
所以入到u 打回原型即刻F 左兩科賤數

粉紅🔼色螢光筆

我補嗰陣係2014-2015
仲喺古代

其實佢幾靚仔想比佢屌

我果陣考完AL佢話佢會有一個大學嘅數學study group，果陣真係勁有心

淨係記得佢上堂果陣成鳩日串dick hui

我都係個陣

應該係老婆。人地有個仔，讀小學了。

點解你知答案係C嘅
唔知㗎但係我知A B D都錯囉

之前CE想升預科既會補
拔尖既又會補
AL又賺多你一轉

依家試又少一個, 明知入唔到U既就唔補啦
之前幾多band5 mk妹補CE

Derek Liu啲notes靚撚到

Agger!!
KO ten 啲skills幾有用其實 啲 tricky位佢識玩
Pchan真係去學下英文
佢嘅notes我仲keep到依家

lm

爛仔skill 岩啲英文廢既人裝腔作勢
由其oral作文

但好睇唔好食呢

串燒三兄弟

好懷念學生嘅日子

想唔想知咩叫零距離 同學你出一出黎

搵G點
不過G點唔易搵

我係學校考極都20 30分
補佢補左個E 好感激 Full Cert 靠佢

其實唔錯 但想靠佢攞高分就難啲
補左一排 覺得cal機8式唔太有用

當年補佢 攞左A

無補過數學

CE B

佢補底好 我先可以合格
文科班俾學校放棄
數學完全唔撚教其實都幾仆街

估唔到幾年後英皇會勁過古代

arm arm睇古代官網
發現Antonia都走埋

條友成日串77咁
同埋唔覺得佢英文好
淨係收名校生谷高5** percentage

真 當年最冇人去就係英皇
估唔到5年後會後來居上

我見到個心第一句都係 咁好搵

英皇越做越細, 點解咁講呢???

英皇老細仲係唔係f shum
我英文廢到嘔，a-z都記唔晒
補佢堂堂教撞mc
結果ce, al都攞e
要寫字，oral既卷f晒
得mc d卷 pass
但真心佢英文好廢，成個大陸呀叔咁，我乜都無學過
但合格夠我入u

古代當初重想挖丫丫林/搞鳩燈塔上市而家搞成咁原來bn過咗英皇

佢講啲笑話 啲女同學video都笑到仆街

wilson都係咁上下
好多題目都係一知半解
但又做到咁
基本上係背落去， concert完全唔識/錯晒

其實好奇佢係乜學歷，好似無提過

一代宗師呀
無補過佢
但聽同學9up 佢d比喻好好笑
問個學生一個數 少左10% 再多左10% 有咩分別
學生話無分別
然後佢話我除你條褲 再幫你著返條褲有咩分別

呢個真
Grad左三四年依家仲記得點計

唔會佢會解釋同埋叫學生溫返
佢對學生好nice
但對啲staff就好惡

十幾年前補過記得佢串dick hui 果啲咩天使絕招

跟住又問同學 square完再開方有冇分別 冇人答之後問其中一個毒L 出去除完褲之後著返有冇分別

Math唔知，冇補
但amath補佢好正
輕鬆攞A

佢個feel好似怪獸大學個毛毛

dick hui 本來就係英皇教

利申： 當年有補

Koopa留係香港做補習真心浪費

那些年都有補過佢

臨dse前有次live 補到凌晨2點
屯門個陣好大間燈塔
好彩住附近
行去行到返屋企

但咁講
佢又真係肯陪學生坐m記通宵就係比學生問問題

佢個d真係比d對數學好興趣然後想進修嘅人
但佢個人本身勁
吹唔脹

Sad 以前補佢
雖然佢都好多學生
但你會feel到只要你問得出佢都會答你
而且除左喪overruns 外
佢都真係幾好人

可能宜家顧家
比其他荼毒左

英皇00年代一哥黎
但依家同古代一樣都係苟延殘喘

唔係樽理先冇人去咩

當年燈塔好多人喎 淨係YY都勁多人

數值上無分別？
佢份人99地 幾正

有個皮套個部老套機喎

古董
屋企好似有部
以為你講緊fx50fh

變左行licence 制

Titus都係
而家似煙肉vs 英皇+現代

簽外判承包約
根本就唔係員工

燒完出事嗰陣
古代割蓆割到人地只係服務供應商咁
哦佢有事呀我就停咗呢個supplier咁啦

3650先50 fh
好似宜家兩部都古董級

利申：前排壞左部3650

廣東話真係就死 20年或再取消文憑試中文口試

我補佢補到我mc差一題滿分

會考補咁多個 我嘅資質咁佢教多啲koopa 太高Lv 聽唔入耳

補過佢條𡃁

屌 最衰掉哂d notes 個陣抄哂d 口訣係入面
如果生細路仔 用黎教返都真係唔錯

覺得佢好似張志恒

跳跳虎唔記得係點樣

Calvin Sun都好好人喎

好癲

我補左一排覺得佢教既野算易明但做mc速度上提升唔返 可能補耐啲會唔同。
有條友叫力神 佢教既野多啲特別技巧 計數機4條式就計下圓半徑 3點求圓等等 mc會做得快啲 但唔知條友去左邊了

學生先係金主

好似由05年開始，三巨同d導師改合約，全部改做外判形式

而家唔係都仲係補習界龍頭咩？

staff係下屬

唔再存在挖角

不過yy lam一定唔係
燈塔要佢係燈塔專屬

地點同補習社品牌完全已經對學生選擇冇任何影響

咁而家同一個導師呢間又有 果間又有
學生會點揀

而家個情況變左似超市同貨品既關係
百佳有出前一丁 惠康又有出前一丁
咁真係揀地點 店鋪環境 同價錢 (有無discount)
補習社變相只係提供平台 場地比導師上架

當年補KO ten, Ken Chan, P Chan, Eric Lo

咁多個得Ken Chan 比較好，其他都麻麻地。

佢好爛賭 又成日入馬場
前幾年已經係競駿會member

粉孔色😂

武漢肺炎搞到返實體學校都變得冇必要
無得係補習社識女仔了

多年前做過佢學生
最記得請同學食pizza
mc技巧實用
做數有方法幫手去記
成日搞gag
好在搵啱佢補習數學
都好感激佢啟蒙我的數學！

應該住附近
早兩個月見到佢係糖水雄
街坊look 買外賣

依家幾乎係monopoly嘅狀態啦

yy lam 係水龍頭，冇左佢成間執得

小明定理
上上下下
左左右右
高高矮矮
肥肥瘦瘦

我就係兩個都有補

依家上網太易搵resources
唔一定要補咁多

以前自學超難
現在上youtube一條題目都有幾個解法
特別係數學科
所以補習無乜前境啦
wilson都揾夠啦做咗成廿年

其實有幾多人知 Wilson liu既成功 係靠個助教cyrus
Cyrus 幫佢整好晒啲note 諗埋skills
之後由Wilson present 出去

其實 D 補習佬成功，係靠 marketing 同 present 手法
有 D 日校老師有料，一樣教得唔好

補習市場嚴重萎縮
(兩試變一試 學位多左 考生少左)

燈塔獨大
現代，英皇 走下坡

好多以前教其他兩間 都去左燈塔
英皇 andy Tse, Koopa, Billy Ng
現代 P chan

燈塔都走下坡啦

但以前補習個demand冇咁大

以前個demand先大